［廣傳］各票站應該考慮分兩條隊，一條已整好qr code，一條未

整好咗既去一啫就得

唔識既集中係另一條
投完票既手足行去見人就教

我樓下個站分咗

點解你有優先權？

琴日已經有做

Efficiency問題
老實講 你呢類公屋撚其實聽話就得
唔洗你比意見
你啲意見有用/你有腦
你就唔洗低收入住公屋啦
Know your place

哩個唔係用年齡等不相干因素去分（歧視）
而係實際執行上需要
而且係所有人都會快咗，都受惠

未分既就提議吓俾義工咁做

我想問 唔用電話係咪所有資料淨係望一望唔會有紀錄？

無QR code 既10個有8個都係上年紀。 點解要排佢地？

其實我明你想點，但呢個唔係公平既做法
而且條隊上d某程度上係好事黎，個效果好睇d

如果因為投票時間太耐、做唔哂
而令有人投唔到票
咁係更大既唔公平

哩個係現實上合理既取捨

依家已經唔需要用長隊嚟宣傳
公布一條大啲既投票數既宣傳效果好過排長龍啦

唔駛因為資歷而含投涂 超區全投坦克車

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

五區投票報到：
港島：
九東：
九西：
新東：
新西：

因為你冇預先整qr code
而呢個問題係可以人為避免嘅